[HKUST] 科大討論區(53) - Spring Sem繼續Waitlist

1022Q繼續Waitlist

未入到既話係要重新排過

Btw
子瑜妹妹留名
我愛銀河

想問點swap tutorial但唔swap lecture
HUMA 1000A waiting 171
嗰個tutorial又冇位
唯有想轉另一個有位嘅
但swap嗰度又見唔到

多謝你
噉唔搞佢了
廢事重新排

No la, 1014 Good grade

銀河姐姐留名
我愛大家

ka

爛左番黎搵你

打鋪機就推爆左

暫時band A 擺曬三大engine
到時得兩條5 就拎返走HKU Engine

切左條jer 先入黎

呢到啲ching全部1014好grade過1013

有緣嘅話半年後喺UST見

咩N展冇女，呢度不知幾多engine 小妹
入ceng咪唔怕冇女睇囉

HKU la
ching

係
但之前個fishman post 個個都降grade
係唔知點解呢個post d 人全部升grade

留名

唔知點quote番舊post覆你

世正為肥牛絲留名

如果兩條友都想swap去對方個班, 咁係唔係優先swap到定係都要同其它人排隊排waitlist?

waitlist

屌點解會咁on9

世正ching

唔係有得對swap架咩

銀河姐姐

成班gay

邊個先真?

Life can get you down so I just numb the way it feels

waitlist position: 1

I will jump mushroom once the semester is started

Let my spirit live in UST forever

is death a solution?

chem 1020果倜新professor來？

Yes

我就聽開會打尖幫你對swap嘅 我fina3303就係咁L1轉L3
未聽過都要排waitlist

+1

You jump
I jump

有冇Lang1003s t65嘅肯讓個位過我
呢個對我真係好重要

今年搞乜有65班S 班

啲人英文差掛

我t64架求對swap

上年重有I班架
btw幫你推下

多謝

因為個個升曬班，I班得翻10班都無

今年lang大派grade
以往i s a 就代表c b a 三個range封頂
無可能會俾高 s班都係攞b+就有得升a班
同埋a班一定會縮 點知今年咁豪爽

我上個sem Lang上齊
功課分數都OK
得C+
我個frd走咗兩三堂
功課又低過我
有B
公平咩

tutor 定一切

Chem1004 gpmate
Tg: @telejo7

Lang 1003s Eugene li點？

isom 2500一定swap唔倒 要成個sem對住killer wan xu hu

MGMT2010 L2
求下你比我swap 過黎比我swap 另一科

學定python啦

上個sem 比日本professor 教R 學到死

當年我isom2500剩係用minitab

Isom2500乜software都無學到

我*

想學R一定係reg CIVL3510 Grade又靚Professor又有心機教

幾個月前重日日屌緊 lulu

我讀個年佢仲係正常教 無教python

你點知道你係咩tutor

我想問如果time crash 而果2科係都係waitlist會點？等快d果科 ?

係

每次都有tutor好早up上canvas
但永遠都唔會係自己

科大啲人淨係識換Facebook icon 投票率1%都冇 反抗？？？

我上次個tutor未開sem之前send封email叫人買lang textbook

介唔介意講吓你邊年

已插隊swap咗

中lang A+不了

1003要攞A要高mean幾多

phys1003

~0.6-0.7 s.d.

3425竟然開左位 bye-bye 1003

對swap有冇得打尖架？？？
依家兩個course都有2個waitlist咁我地對swap
係咪優先俾我地？？？

呢度咁多人讀chem1004既
利申reg左

係唔係冇得淨係swap tutor session?
一定要swap晒tutor同lecture?

有無ching 可以講下phys1002?
有讀dse physics 但無讀過Astronomy會唔會俾人屈機？

有得打尖

phys係俾sci eng仔擦grade

唔會 dse astro 教得好少

i come from ssci

咁可能佢mt高一個sd呢
mt final都有cheat sheet?
唔想兩個sem都讀envir野 完全學唔到野
想讀 1100多啲

我有個frd兩次都below mean 10分B-

available得七十幾
自己排一百四十幾

係咪已經冇啦

available 0 排252

咩科

有無comp1022q L1 La2嘅ching可以同我swap
我係L2 La5 唔想5日9點啊

elec1010

我想問如果到時yr3/yr4去exchange一般可以轉返幾多credits？
如果好少嘅話我就繼續期期18credits
唔想defer

都幾多喎
係咪淨計p/f?

ching你轉到12 credits？？

我唔知呀
我擔心到時exchange得transfer幾個credits會搞到defer
又唔想到時overload太多太辛苦

對下ust個trans cred 表就知

對應翻100分full mark咪10分條longq

就快凍死

咁你過幾日點返科大呀

唔想返

完全唔識普通話

我都係 考完dse 去見工講普通話比人笑到仆街

我廢到連自己個名都唔識讀
以前覺得無學嘅必要 識英文就得
但宜家就....

啲人話exchange係旅行多過讀書

幫個friend放hall3男triple
請留tg

LAM, Tsz Kin 爆waitlist

L04 L08 L11 L14

1014都係統一exam paper同grading架啦
reg邊個professor 根本無所謂
鍾意可以自己上第2個professor既堂

fm bb 係咁架啦

lam tsz kin 個時間都幾好既

year 1 elec

mt係易
final 唔好玩啦

兩個人如果互想要對方個course係會有對swap，
對swap我聽過幾個version
1. 每日會不停做
2. 每日9.只做一次

老祖巴咩major 好似讀好多huma 又讀math

Reg唔到math2011 2421
email prof開位定係等多陣

法國ust咁遲開sem真係用心良苦

食完早餐就可以返被冬眠

長期waitlist第一名揮手區

後日咁凍要開sem

有無ching食過LG1早餐
有無賽後報告

Comp Q加咗5個位，終於reg到啦

huma1000B waitlist 第一都唔知仲有冇可能reg到

肯定可以 還有位

星期四有lang

有冇清掛住我

一般般，唔好太大期望就得

HI

Comp1021 David 有冇lecture video?

Final前一個星期會放

唔係每星期update?

唔係

早餐有冇新野食
定係都係果d

wait緊第四

咪都係果d, LG7 好食過佢

大家樂啲扒細塊到

我就通常加 $6.5 叫佢加多塊扒

炸魚炒蛋，飲豆漿，加多塊雞扒

又要返學了

渣架

準備好食女了

年三十晚有冇得早放

Sosc1980 團年飯揮手區

3103 見到刀吾kai胃拉

10點半上完organic chem就走得

年三十打大佬打到6點
可能8點先到

Ching有女食
點解我冇

比個comp1021可憐下我得唔得

星期四有LABU

星期四有ECON, FINA

星期四有MECH

天地堂

星期四dayoff

星期3同囡囡過完情人節就直落dayoff

L清就算返UST都係笑班毒撚幫自己墊底姐

利申：上個sem受害者

正世ching
上次你笑禾無女

比maec笑就真

又要俾學霸屠

Me too

明明一直都係我笑我

肥牛絲
我都係上個sem受害者

我們會相見嘛？

呢個sem sosc1100要分組

星期四LABU

有機會掛

而加見有d course仲有availability, 但有人wait緊, 想問呢d位係 for major student ?

喂！！

禾望住部電話笑咋
咁個post真係好好笑嘛

下，做咩
佢咁懶都玩prj?

子瑜今日著白色底褲

!! Sticker ?

made u sticker !!

但比重太誇張

Not my sticker

有冇天氣撚解釋下點解香港可以咁撚凍

香港濕凍世界第零凍

屋企係正風位好凍
即使鎖好門窗都有風
要開暖爐

SOSC1100 上年係用excel做computation

今年轉用R

CIVL3510條八婆搞到我對R有恐懼症

拜一拜 希望聽朝瞓醒swap到

有暖爐

依家hall one易唔易屈？

project 40% 不了

諗起聽朝小巴條隊都興奮
利申 3點先有堂

頂你個肺MECH3830咁快要人睇online video仲要做個乜撚online practice，2月1號dead

MECH

Locker 爆咗點算好
唔通今日返去執

有冇civil仔開始報summer intern?

聽日7度 科大氣溫再低兩三度

笑乜

聽日開始又要自己食13個week

開學果陣見我係廁所倒瀉盒飯你又唔幫手

想問下civl2510個lab係咪個個禮拜都要上

留返一格比我ok?

又要同人飲南北

imagine beaker

錯咗一題

Lching又偽毒
上個sem日日見到你同囡囡食
拖住幾條囡笑我毒

lang2030 tutor係coordinator會唔會出事

coordinator = killer ?

Joyce Lee
killer

世正b又偽毒
上個sem日日見到你同囡囡食
拖住幾條囡笑我毒

shit派咗hall one一個人都唔識，點搞？

有冇人知LANG tutor Elaine SY Wong 有冇伏？

我都係

識嘢喎天才ching

yes, Melissa A班得B
雖然自己elpa炒炒地

labu Nora 係咪killer

美琴bb

砲姐我老婆

tutor up canvas 永遠不是我

不了
食蜂bb正d

大波

點睇lang 邊個教...點解你哋好似知咁

冇野了

Comp Q聽日係咪應該冇lab

有冇ching 知道呢個係咩事
原本owe 16629 冇啦啦整個double比我

頭2個星期無lab/tutorial ？
好似係

the ching

我comp q wait緊第2啊頂

fall sem F左一科 spring sem係咪>3.7都冇dean list?

淨係睇嗰個sem

又要返學啦！好撚不安呀！！

已較6:45鬧鐘

不要再說了.jpg

12:00上堂

0630

賣Hall4 女位
Tg: emptystomach

唉lang1003s t65呢幾日郁都冇郁過
好灰
都係想新年返去見最後一面姐
都係唔得

咁凍 唔返學了

跟

跟！邊個返學邊個就係鬼

Gchi

最後咪又係七點起身躝返去

冇堂返嚟做咩

Pro P

day off得你咁串

上咗等於冇上
所以有堂都等於冇堂咁解
唔係dayoff

lang 堂

咁又真係冇得唔上

其實就冇咩嘅
只不過係土共收地
咁啱收中我屋企塊祖屋
雖然我地屋企喺太公嗰時就走咗落香港
而我都喺香港出世長大
不過久唔久就會返去一兩轉
叫做有好多回憶
早一兩年要考DSE都冇諗過返
點知近排咁突然話要拆
想返去睇一睇都冇機會

老實講都幾on9
咁撚大個人掛住間爛鬼屋

係所以我打算走
不過未到最後都唔想咁

有無人知labu2060 t08/t15/t19 咩tutor ?

問埋t03

聽日瞓到自然醒

屌 仲失眠緊
聽日咁凍點起身返學

唔訓咪唔使驚

好似平時咁 8點先瞓著就仆街

聽日晏晝堂

早晨

有冇ee ching?

有有巴打上math2111

唔答 驚自爆

自私讀

好多人

mech3630好撚悶

mech 有邊科唔悶

mech1907

又要開始自己一個食lunch

Lang又irene

Irene Ng?
上年 elpa 基本上全5得2個4都俾佢c-左
睇路啊ching

2907 越做project越驚比人fail 夠哂緊張刺激

唔好嚇我啦

巴打今個sem讀？

有矛人挽love path advisor@@
小妹希望可以識到工程令囝^^

hehe

唔撚係掛

想swap走了
啱啱上手calculus 你就黎proof

Sit 下先

仆街 原來我reg 咗佢
今朝走咗堂

Math1014 L13 Yang,Kai 洗唔洗堂上test/ prs?

已swap去L10
有冇講幾時quiz 每個quiz幾長
有quiz 就走堂

麻煩哂大家

痴撚線
第一堂就講MIDTERM

Dear students,

ELEC1200 midterm is set on

Date: March 24, 2018 (Sat)

Time: 11:10 AM - 12:30 PM

Venue: LTC & LTD

Please mark your calendar and let us know asap if you have conflicts.

ELEC1200 Teaching Team

個個sem都係咁啦
怕你兩個course既mid term crash埋一齊
又怕你唔得閒

冇講

一直係咁
第一堂一講syllabus就講埋幾時
俾你預時間 早D解決schedule

終於有dayoff 星期三好過無

有冇前輩知chem1020點上
canvas冇通知 email又冇
邊度攞notes都唔知
咁凍唔想返去呀

巴打你上邊班?
我上1030果堂
心諗條友做咩事
同埋我想知係咪quiz+做佢自己果個網既hw=webwork?
上堂聽唔明佢up咩

好似齋做佢個網啲功課&quizzes

我想問過左18cre應該點做?
elec 4 cre 讀6科變左19cre

成功reg好？
未就申請overload

中waitlist緊
上網話搵dean,director
巴打可唔可以講下個步驟係點

我一直都係呢個
寫得客氣D 再俾份transcript
engine有無唔同就唔知

有冇elec1100嘅手足肯同我一group

transcript係咪要俾錢果個
唔該哂巴打先

過十八cred唔係要ug coordinator批准嘅咩？

academic advisor都OK

SBM個online job bank 係咪login 唔到

你T幾

lang tutor仲未開canvas

lang 上個sem sue Chang 今個sem Rosita

最後一個sem

校巴好多位 小巴排長龍

有冇巴打知Lang 堂alfred tsang係咪killer

姐係點先叫minor到🤕最後個段唔明

jin tian ling
xian yin
zhang rui
三位lecturer 各位ching有咩評價
得第一個係assistant professor 其他兩個係博士後

有冇人要hall one 男位 急放

訓到自然醒就食lunch
好正

行過usthing counter想試下個love path advisor，不過見到個5個看counter嘅男仔……嚇到小妹唔敢玩了

要至少有9cred淨係用黎fulfill minor

佢有上連登，你小心啲

咁maximum credit transfer 姐係exchange個啲？

No offense

今年lang center派grade派到真係feel到spring sem A stream學生質素同fall sem差好遠 參差咗

agger 前日撞到lang fd 大陸仔講野口窒窒
音都唔準都A- 原來A-咁廢

糾結緊應唔應該reg番hu jishan
如果冇左d quiz
即刻狗衝
唔保証到自己日日可以9:00番到科大
10:30個lecture 又有堂

應該係你一d同時fulfill 到major同cc既科

派埋spring先 pls

labu william lee有無伏 ？

想問吓Peter Mackay係咪真係好差 佢教概係咪應該唔好take? 睇ust space個course逢係佢教就評得好差 係咁鬧佢

drop左elec咪得

其實b+變A- cga 先高左0.06 兩個sem派哂都唔係話好大影響 都係高0.1

push 到朝math jj 睇到

唔係全部新人咩 btw啱啱上咗Zhang hui我覺得好似Avery 一嚟就proof 同埋有啲唔organize

有冇Lang 1003s t4/t20/t59 知唔知係邊個tutor

我諗是但reg一個 sit佢堂

??
有嘅都已經drop咗了 但關事㗎咩..？

Btw. 想問吓冇任何review嘅course係咪唔好take為妙？ 事關驚大workload and 爛grade

但我唔知佢比唔比我地做佢d功課
同幫我地改埋
亦都想做埋佢d quiz
淨係唔想用佢地黎計分

總要有人做開荒牛

有冇人知SENG fall sem exchange幾時出result

無review嘅通常都係新course/ lv 3000 or above
cc有興趣咪讀下先，唔啱咪drop左佢囉
core 有無review都要頂硬上架啦

有無手足3103 想L2 轉L4 求對swap

jin tian ling應該唔係
你上左zhang rui?

佢今朝有lecture

xian yin 1014 唔太好 半個鐘走左十幾條友
拋完d example/equation無咩解釋就繼續去

Spring sem comp2011咁輕鬆
想major cs快啲reg

連exchange 都唔比offer我

fall sem chur到
spring居然連assignment都冇

想問下點解開左sem都仲有啲course有available 但又有waitlist
如果我係果個major係咪都會直入

SOSC1980
Group Paper個groupmate係randomly assigned
撞到free rider 咪

算唔算典型科大仔
好grade又屌 唔好grade又屌
點先可以滿足你

ching 報咗邊到

覺得自己廢only

點睇ust 新major data science and technology
好多人黎ust讀master都係讀data science
睇完curriculum同hku engsci data analytics 都幾似下
但人地多free credits 輕鬆double major

sit堂咪得囉

妒忌者 而家竟然可以屌lang派得好
我都係食B咋

今日個fd去咗聽 佢話決定自修算
我就走堂走到2046算

搭單問下lang1003s好唔好㗎

巴打又係你 隔離post啱啱留完言

ching邊度睇到

有冇巴打讀過huma 3030

今日scie1000講既
jointly offered by seng and ssci
curriculum仲砌緊

science仔真係好幸福
maec bibu dsct rmbi evmt ddp

d人當佢水泡 入到黎又讀唔掂 低人工係好合理
但讀得掂 就唔同講法啦

LANG1003 抽到 Kin Tang
呢個 sem 上英文堂應該會好開心

我講一般大眾睇法又唔係我睇法

I LOVE SSCI

居然入到huma1000
一開始本身排180

已drop

搵工未?

出grade個時睇你係咪仲開心

當年我讀LANG1003A
得19班

而加35班

A班都通漲

原來得17班

LEE, Pui 同 HUSSIN, Nora 係咪killer黎
好低分

LANG A班 通漲率達100%

有興趣可以睇埋其他sem

上年開始有30班A

但係上年1002 B+都入到1003a

前年sor
2016 spring

大家識唔識nick wong
今個sem labu係佢 想問係咪killer黎

nick wong 有mon連登

agger

你無組佢會分比你

hi nick

kill

係唔係中年阿叔
如果係佢好好grade
份人好nice 堂堂有人遲到大半個鐘都冇扣participation分
比分都鬆 篇文派咗好多67 elpa全4 最後都有b

唔算kill 跟左佢兩個sem都係B range
佢好nice其實 份人幾搞笑但上堂悶d

我愛LP

中獎了

利申: A

點睇maec qfin咁多大陸人

local廢囉

sad but true

1013 1014
睇review個個大陸都話輕鬆A+
叫人去讀honor
honor d 大陸review
就話一早已經學完

我就連自己1014 pass唔pass到都未知

無得比 佢地俾錢落黎真係讀書搵工 心態同玩慣嘅local根本唔同 再加上落得黎 本身都有啲connection 所以local廢過佢地係必然

有冇hu ji shan 第一堂既ppt
冇classviva account

之後2011點算

重有 2111/2350

1014 2011 2350 攞A range升cga易過出pool

2111冇用過differentation 同integration
用row operation輕鬆

2011差一兩分就A range

Lching好串
串親我

有冇清有FINA2303同ECON2123 Ebook可以send比我? thanks a lotttttt

佢今個學期用absolute grading定點

2303你一定要買
要code做野

有冇巴打知道econ 2103嘅tutorial take唔take attendence

sbm冇當maec人係咇屎仔
冇得讀2303

唔take

有得揀都唔到你去

又比nds搶哂

3.X啦 睇interview多

起碼3.7

都合理既

sbm 去 u pen 都要3.7

好掛住我手足星空清

其實apply咗minor programme之後 會唔會有prereg

Request instructor consent個 details and justifications 係要打啲咩

星空清
MAEC清

Lm

出pool易好多

係UST分分鐘出櫃最易

你上堂掛住同囡囡傾計唔理我
重好意思話我

上面自膠

其實買hall的話係點入去?好似屈蛇咁冇證偷入?

好慘 比左錢仲要偷偷摸摸

有冇人讀過sosc 1860?
有咩評價？

spring 1012 同 fall 1014
個個都話kill

講到fall 1012唔kill咁

PISH

你都有同囡囡傾計啦

有冇ching phys1114 reg左L2
henry tye wiki睇好似好猛料

重有2411 2421點算

相認

其實點解你會叫自己引擎仔
明明唔係讀engine

又同你同一科

有無巴打知rmbi1010讀d咩

我係讀engine架

冇記錯你係讀phys1111
engine唔係唔俾讀咩

冇m2就要讀架啦
冇calculus 易少少咁囉

phy1111=phy1112

engine係唔俾讀
要讀完1012
spring讀1112

cs chem lifs phys 是但讀一個都得

我記得好耐之前secret有人問過讀咗phys1111點算

睇番原來得cs同Ieem俾
遲下填major list淨係可以填呢兩個major

睇錯左
原來得番cs可以簡
major preference list 淨係填一科

巴打諗住majorr咩?

hall 1 男位求swap hall 3 double男位
有薄酬
tg:

咁撚大鍋

想問下ECOF係咪cga過3.5就可以直入唔洗interview?

冇major 入大學真係痴線
考好個dse 仲要考多兩次試先可能有自己想要既major

如果我gpa唔夠入cs咪會無major

入board base
入UST
做錯一個決定都已經慘
仲要兩個

黎緊想做第三個

考衰左入黎都好幸福
大把major揀

最錯決定係冇考ielts入黎要讀lang

睇到出面果個post都好有同感
其實ust既人係咪比較我行我素
開始覺得日日自己食飯係好正常

有幾多人衰咗dse 然後過三爆四呀

LANG又輕鬆又好grade
又識到人 抵讀

個堆科 mean 都係3/3.3 唔係真係咁苛刻姐
過三爆四太誇張
你話要入gbus qfin咁我冇野講

true but still用好多時間

已直入ecof 表示如果入school 先既話我已經玩完

ching諗住第時做邊範

有冇一半人過3
剩低嗰啲係咪要硬食冇人要既major

其實我支持broad base 入到黎讀下睇下係咪啱自己先揀 好過一開始就有 第日要drop返佢

揾到intern 先算
最理想就同分析有關既野
所以諗緊點讀math/comp course 甚至double major

當然係 只不過又要考多幾次試仲咁大競爭有啲辛苦姐

大家夠鐘上9點喇

有冇諗過讀埋pg?

同問

FinEng?

讀到當然會

乜咁睇唔開揀civil呀

Major interview 係睇fall sem gpa
你fall sem gpa 低過minimum requirement 個system 會自動foul 走你，in 都無得 in
真係好想入就早啲搵個program coordinator 傾下拉

我見依家好多analyst工都請master or above 咁
得bachelor好似好蝕底

Lang Alfred tsang 好唔好grade

識入一定入MECH

冇錯
但係如果讀唔到都冇辦法

岩
所以呢科垃圾major
大家都唔好簡

如果你想做bank/finance就唔駛囉 入到行實有機會rotate到

加油 希望可以溝淡下科大grad school既mainland比例

唔該晒Ching

主要係大陸學位通脹唔值錢 nds焗住讀姐
大陸一年七百萬fg呀

l ching=丐幫幫主

承你貴言

我諗我同你遇到同一條友，上次sit堂見佢講野成日口吃，又口窒窒，聽唔明佢講咩sad

唔係食C就得啦
今個sem挑戰冇B

太耐冇做數見有1014 webwork 就走咗去做
做完好爽

其實科大幾暖

牙周病就會😬

Sosc1440有dse底係咪唔上堂都ok?

想知其實對swap係點運作?

有冇人上完hu ji shan
下半part去左痾屎 miss 左

佢好似唔跟plan教 想講咩就講
但真係唔明佢講咩

答tangent嗰條友

push

冇人

一開sem個個就去哂摺拉

拉巴今日爆咗

科大仔日常生活
Libra是我家兼避寒中心

lam chi kin 今日up 乜柒

真
Libra 好暖

佢有冇lecture video

若談樣子 不會叫好 不算最討好
但我的內在美 不夠味道 哪足以自豪

仲未waitlist完呀！！

發生咩事

comp q 仲有50個

即係同你講啲公式係有幾何方面既意思 唔係單單背書sub 數得出咁簡單
不過聽唔明都無所謂 反正到你做嗰陣咪又係sub 數

a住grad 正阿

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止

邊d公式

一大班人摺拉圍爐取暖

早晨呀

LC真係冬暖夏涼
科大得呢樣嘢好

有無ching有acct2200 ebook
Whitecotton, Libby, Phillips. Managerial Accounting, 3rd edition (2016), McGraw-Hill/Irwin.

喺hell沖咗半個鐘涼

我講non credit bearing嗰個

唔係過咗deadline喇咩

係大學 過左都reg是常識吧

thanks
我覺得佢幾幽默
不求靚grade 只求唔爛

Go my portal find la

有冇love path advisor嘅用家包膠講感想

仆你個街男人黎既屌！

咁大鑊
如果多女下次搞的話本公子join埋ㄧ份

drop左pre reg 可唔可以reg返
想drop pre reg

請問 LIFS 1020 知唔知 Helen好唔好

Reg 到咪得

卡住喺兩個先入到
叫唔叫professor加位好

開左sem個post冇哂人

spring 有additional
summer hlth1010 已經完咗啦

sports skill fulfill左可以再報additional?

I love 1014 l03
真係好正

屌嬲

1014除左wenwork仲有功課咩

HKUST!

佢教嘢快得嚟又好易明，仲可以prove埋俾你睇
最後仲有時間撚鳩班學生 好想瘋狂上1014

唔係成個course拉咩
上個sem問過另1個話係跟成個course拉

佢今堂話會有自己mid term ,final
應該唔跟其他lecture 計grade

真係連份卷都唔同
佢好似話想出多d proof

等大家接上honor analysis

可唔可以講下上面兩樣

Physics1114 tutorial係強國人係咪唔上都得

CBE! !

開sem到而家淨係返左1日學上左1堂 好頹 點算好

Ching 出左院未

Lang1117C t03 求 對swap t05
有意可以留聯絡 薄酬

清好多人mon po㗎

返左一日不過四堂

CIVIL！！

SSCI！

邊個負評ssci

你已負評了這回覆

SSCI

sci home 又大又舒服
fg 個個都搵到食

SENG

HK NO.0 ASIA MIT

ssci 有sci home
seng 有e²I
sbm 成棟lsk

Fg個個都揾到食

終於到星期五喇

有冇人黎緊fall去exchange

9點堂 頭都痛撚埋

labu anthony唔差
好有heart

huma1000c係咪會有lecture video up上canvas咖

Tentative Summer Course List

Science
CHEM 1002 Introduction to Chemistry of Cosmetics (3)
CHEM 1020 General Chemistry IB (2)

ENVS 4012A An Introduction to Geographic Information System (GIS) and Its
Application (3)

LIFS 1020 Biology of Human Health (3)
LIFS 1030 Environmental Science (3)

MATH 2111 Matrix Algebra and Applications (3)
MATH 2352 Differential Equations (4)
MATH 2411 Applied Statistics (4)

PHYS 1006 Astronomy for Beginners (3)
PHYS 1114 General Physics II (3)
PHYS 1115 Laboratory for General Physics II (1)

Engineering
CIVL 1160 Civil Engineering and Modern Society (3)

COMP 1022P Introduction to Computing with Java (3)
COMP 1029C C Programming Bridging Course (1)
COMP 1029J Java Programming Bridging Course (1)
COMP 1029P Python Programming Bridging Course (1)
COMP 1029V Excel VBA Programming Bridging Course (1)
COMP 3311 Database Management Systems (3)
COMP 4021 Internet Computing (3)
COMP 4211 Machine Learning (3)

ELEC 1100 Introduction to Electro-Robot Design (4)

Business & Management
ACCT 2010 Principles of Accounting I (3)

ISOM 1380 Technology and Innovation: Social and Business Perspectives (3)
ISOM 3310 e-Business Management and Web Analytics (3)

Humanities & Social Science
HUMA 1520 Modern East Asia (3)
HUMA 2106 A New Approach to Music Making (3)
HUMA 2633 Before Mao: Traditional Chinese Society from 1800 to 1949 (3)
HUMA 4000I Ecology and Society (3)

SOSC 1661 Contemporary Hong Kong: Government & Politics (3)
SOSC 1960 Discovering Mind and Behavior (3)

Environment
ENVR 2002D Envisioning Sustainability: Challenges and Solutions (1)
ENVR 2020 Urban Air Pollution (3)

Summer 竟然開1661

我都諗緊點解會有

有冇手足summer comp p

Email 話去咩MIT min要過3 但感覺過3都無機會

比ire個班去架

不過 d project engine野黎
engine仔都可以試下

IRE有自己既summer research exchange program啦 唔洗一定要IROP

得5個位，應該過4先有機會

有冇手足諗住留喺hell避年

得個幾日假

又話入到headstart實搵到intern嘅

如果真係想fulfill QR 1012已經得啦 使乜comp

同我去HEC

ching報左?
唔識法文呀 諗住去uk咋
好多要ielts 全7 未考過好驚

係喎
但都想學多d programming
要讀個comp 再可以讀bridging course

英文program ah ching

點報

有無手足準備或者已經minor咗comp 分享下心得

26credit 禁多？ 巴打咩major

有冇巴打用hlth1010果個搞過康文個gym room證?
想問下hlth1010果個fitness course係點樣去證明比康文署睇 係print邊個

個po 低汁左好多

但係佢7個定8個elective 好似只係要讀三個，有部份唔使co reg 同pre reg，除非你指定想讀某幾個 ，不過睇今年comp 既情況 ，連cs 人都唔多reg 到

5000蚊兩隻
旺角鄧XX都係6000

科大咁貴

星期日啲現充又出哂街

屌你老母用埋d支那字

econ 3334 L2繼續waitlist
準備defer gogogo
Wait緊11

on9 幾年前高登用都無事

原來日文係支那字

最主要係唔想理你姐

可唔可以俾左個位你 我唔撚想讀啊屌 阻我讀其他course

仲wait緊兩科math 好驚無書讀
Btw係咪落堂問佢開位就得
各位師兄有冇經驗

course code？

2011 2421

可以先send個email去prof 話自己好想讀乜乜柒柒囉 聽日再搵佢地都ok 不過要睇班房size 有時根本開爆左嘅好難再幫你relocate lecture/tutor 間房

點解有啲玩命
Btw 2421co requisite 2011 本身都麻麻地calculus

我啲fd話今個sem嗰個幾靚grade 但我覺得fall跟hhm一定靚grade啲囉 hhm教2011=背notes course

下年fall諗住讀3423 今個sem一定要讀2421 無得等了

屌 我上個sem reg唔到3423 讀住2421先啦 coreq=/=一定要一齊讀 好似係

要讀左/一齊讀

咁你好kick手喎 因為2011都開爆哂 啲local professor又on9唔俾waive prereq

我而家都會撞到7彩
唯有
2018 fall
Math3423
2019 Spring
Math3424+4425+4426
無得讀4424 dllm

Ching你math major stat track？

No la 為興趣讀only

Library Student helper係咪過咗application deadline就冇得apply

支那人應該死全家

點解唔minor埋actm

至少夠minor 埋math 先

想minor math 對actm嗰邊啲course無乜興趣

仲有2日加油

Prof話無authority開位
最後得翻12cred點算

佢呃你咋
Prof ac 一click 就改到class quota

聽日hall check in 但係而家仲未知住邊間房是咪正常
Asshole班友

毒撚讀書都俾prof撚

prof 話ltc 最多裝213 arr系統唔比佢再加
得個d 未爆既先可以加quota
所以其實好多major course都可以

幫個self declare OM既ching推
針對OM maj Year 2/3 入咗3730既

ching就話OM maj 既學生 department一定會開位 一定讀到major course
而elective亦都無pre-requisite
想問下Year 2/3既巴絲可唔可以drop 咗個course
等呢位Ching 唔使single maj grad

漏咗TG
有意請搵

幫推

其他u有冇self declare呢樣野
btw 幫推

將個波踢下踢下 就過咗add drop

連登有愛
多謝各位

知cu ibba有

cu

喺腥港：

乞食都冇所謂啦
興趣當飯食

個frd話真係郁咗個
即係有人drop咗 唔理係咪呢個post睇到都多謝先

仲差一個

phys 1002差兩個咋

lang1003A 有冇人T14願意同我swapvT24 頂住咗reg唔到cc

推

原來好多識既人都差3730先有om major
prof就企硬唔開

有意請搵

有酬 你地自己傾

前左個

情人節都要返學
想摺毒都唔得

有無fall exchange ching

聽日返得1堂有咩節目推介

聽日神柱呀

做assignment

瞓醒就入左1002

做咩負皮我

有冇人入左ust eng之後
見親d中下樣既女都覺得好正,只要唔係肥婆,FF係gf都冇所謂
唉

Engine仔悲歌

Dear Prof,

Tomorrow is Valentine’s Day. I have decided to skip your class and celebrate this festival with my beloved ones. Sorry for missing your class. Hope you will not envy with my absence.

Sincerely,
Toxic Lun

打好template俾大家聽日走堂用
留名聽日點人數

想問下今日先enroll到中Lang
之前嗰幾堂attendance 計唔計

m條撚咩
聽日五點幾先落堂

小巴啲咇咇聲
精神！

Ones

如果揀math major既track有無各個track既avg cga參考下

係咪stat個條track最難入? 計個個formula係咪都係計最佳個4個science foundation courses?

唔該哂咁多位

ust math local

揀track睇自己興趣同目標啦
gpa都係唔會要好高 除非想double maj cs

一齊開心讀stat

Math double major cs 真係好好多 無論做research定係出黎做野都好有用

代價 = 甩頭髮

好

有無話cga要幾多

我諗無掛 應該elective係任你揀黎reg？我唔係math major都讀得哂啲stat course

想math + cs 要3.7咁高
可唔可以cs track 自己讀夠cosc self declare

想睇下timetable姐，連USThing都要笑尻毒撚

個frd話叫我講聲多謝各位巴絲

特別要吹奏一眾om professor
成功加位

親戚:細佬你幾時結婚呀
親戚:sorly,唔記得你冇女添

開始點名未

Forever stand by

上緊tutor

想問下如果完咗Add-drop period 先發現個course 唔啱讀嘅話填form 批drop嘅機會大唔大?

情人節無女點名list
1. MECH絲打

有gpa penalty 好似係

荃灣線

做緊Lab

UST 無withdraw policy架
會直接F

至少劉sir 當年同全班講話
Final 會好難 如果大家handle唔到既
我可以直接sis送個F俾你 咁你就唔使考

唔係話會係 withdrawal without penalty 咩

化工小妹

咁理想

transcript 會有W grade lor

無course withdrawal 呢樣野下話
從來無聽過
transcript 唔會出W 只有A B C D F下話

上網查到有form 填係for add/drop after add drop period

係wo 但無聽過有人咁做過

咁唔批會點?

讀落唔適合應該唔會批

但如果真係大單既 應該會叫你直接take leave

硬食cdf

點名！

LG 1垃圾屎

世正小妹

劉sir 話過左add drop想走？
得 我即刻俾個F你
你咪唔使考final

Fina 果個？

UST 得一個劉sir

成班無人約牙

agger 好難食

990

即刻冇晒人

全部都係偽毒